我想講，今次贏面好大

出邊十個post 有8個都係講 唔好點點點，唔係就輸、一係就講 要和平理性非暴力，足以證明對家用咗好多資源滲透入連登，想控制輿論，但我想同你班mon post嘅仆街講，太遲啦，連登唔係大台，我地香港人反抗嘅思想係比你班撚樣燃點起，所以你放再多嘅負面思想都冇用，因為我定都係無得輸，而依家我地已經進入大直路，等制裁啦，仆街

立緊急法啦，香港人唔會驚你

咪撚打丁啦
贏咗先啦

幫你推下

所以點解我一早block左你條撚樣

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

美國嘅人權法 今個月就會立，所以港共先咁心急咋

裝修商家先會驚 先會比壓力政府
呢家十八區開花 警察做唔切就開始轉風向話無用

我屌你老母
呢啲先叫做實事 目標係中資黑底好清晰
呢啲先確實影響到大商家同政府

市民返唔到工 中資店比人裝修 真正鏈住政府春袋

岩
block 鳩佢

你以為制裁左等於勝利？

同意，裝修親嘅都係賣港，唔明點解要反對，除非開post嘅係...

睇標題，贏面好大，繼續抗爭，講完

願榮光歸香港

等上斷頭台啦 你班仆街

成班叫人呢樣唔做得果樣唔做得

大家加油

on9

咁多鋪頭要裝修，裝修佬都支持拉

成班傻係驚撚到

但就涼著冷氣，落去睇下咩叫民意先啦，屌死班仆街

驚就證明我哋做岩左，次次都有人扮員工話自己都上前線 係無辜，屌你 真係未撚聽過一個香港人係咁撚熱愛公司，司馬昭之心 路人皆知

相信前線

咁撚唔想前線裝修嘅，自己落場投反對票，咪撚係度指指點點，落場睇下咩叫民意，睇live係無用架

啱啊

自己人咪撚屌啦
要屌就去屌三毛

有一種方法可團結全港九成市民

林鄭引用得緊急法 姐係無棋好行啦，大家繼續堅持落去就贏，失乜撚民意姐？個個都要林鄭死、紅燒狗肉、驅除共匪呀

連登影響力係細咗好多
但我都keep住睇
次次個劇本都係咁
開連登
睇到㷫
熄咗佢
開tg/tw

我就block左佢啦，差你 佢就可以享受到單機連登嘅樂趣

一大班五毛係度話做呢樣唔好，做果樣外國人唔支持。係呀，係屋企打飛機共產黨就最驚呀

推

因為仲要等人權法過
國際輿論開始轉
點解咁天真覺得民意一定唔會轉？如果民意一定會歸邊的話唔需要整咁多文宣

連登好波，林鄭昨日叫人割席後今日勁多人爭住出post叫人割，咁聽話

連地産商都要捐地保命，商家仲比到咩壓力政府？

勝利在望

4個月啦，大家除左連登 都仲會睇其他，fb/tg，呢啲班狗mon得幾多？有晚直頭毫無預警之下快閃裝修，都係第日睇返新聞先知，仲mon連登？快啲去香土 babykingdom啦

咁我想問裝修舖頭嘅影響力大啲定人權法過嘅機會大啲？
點解要捨易取難
反思下過去行動就叫五毛係咩邏輯

班人以為訓醒就會有民主

根本好多人唔係割
只係想俾意見
你地就即刻屌人分化撚
咁真係好難討論落去

邊撚到話割
調整策略就話人割
係咪而家兄弟爬山就嚟踢撚咗其他人落山都唔出得聲呀

兄弟爬山 各自努力，你唔識做文宣解釋點解要裝修？謝狗都比你強

同意

就算連登風向變成點 永遠唔會割蓆
呢幾個月 大家可以團結係因為大家都守住同一個信念： 5大訴求 缺一不可！
依家目標仲未完成 我自己都係一分子 點可能同同路人割蓆！
從來都係兄弟爬山

推
政府唯一停止呢場運動嘅手段得返
暴力鎮壓
同
分化和勇

裝修連我家母都唔割
點知上連登成班人嘈緊畫面唔靚
平行世界黎

核爆都不割

有人整理左個list，值得參考

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

根本宜家係反政權反共

割個d就代表生生世世做中國人奴隸豬

大佬係中共統治下生活左22年 成個香港變成點有眼睇

有，大家都係幫紅底商家佬增加營運成本，睇下幾時徹資

真係好撚燥
仲要一句句民意撚就車埋嚟
唔洗民意的話就唔洗打200萬人遊行飛機啦 唔洗做文宣啦

咪燈 一齊加油

仲以為係正面post

叫佢做個個都唔知咩狗頭軍師

臨時政府同鶳一齊bam，就唔係和理割勇武，係有人和勇一齊割

美國及國際社會 已表態支持臨時政府！

咩游離派，淺黃，藍

一句撻埋去
邊個唔想和平啊
邊個教我地和平係無用

一腳就射番個波番去啦

班風向撚

人權法過嘅機會大，btw 你唔會做文宣解釋點解要幫啲舖頭裝修？

人權法一日未過，一日唔可以掉以輕心，惟一一張好牌係直接影響港共

tui

講撚咗幾多次文宣唔係百分百確保倒民意唔會轉
你都識講謝狗啦 佢係咪次次都兜撚到個個信佢啊
一句兄弟爬山就不顧後果 有無諗過而家係有人同你講你好似爬咗去懸崖邊 叫你爬翻啱咋

起碼有用過拆鋪

冷氣軍師又好聲好氣咩

Agger
證明前線勇武做對了
核彈都唔割

屌 噉你都要等人權法案過咗先得架

邊撚度有割
反思下行動做成點就話割

點解冇人諗到黑警開既鋪頭？

Push

係班冷氣軍師踢勇武落山咋，由69到依家，勇武一次都無背棄和班非，但每次行動就一大班人網上聲討，咁叫和勇合一？

不推文啦Ching
拉佢落去

幫推一下

點解兩樣野只可取其一呢？
歷史冇如果冇人知做邊樣野一定會贏，大家都唔知既情況之下係咪應該幫手去完善件事，而唔係淨係出聲自責呢？你用一分鐘去攻擊同路人，不如用一分鐘去做文宣幫同路人解釋點解要咁做，唔係更好咩？輿論就係靠人把口去做出來，連同路人都話埋一份，個輿論咪仲一面倒。

BLOCK 佢無撚用
要屌醒哩D人
依家大量三毛入侵, 真黃仲唔企埋同一陣線
係度互屌, ON99

屌，我之前仲公開屌過你放負面思想，做乜轉得咁快

咁做好文宣對外解釋點解要裝修好過啦

等收皮啦

你有無試過？現場根本阻止唔到。但係咪呢兩日無出黎，留係屋企嘅和理非，今日、以後都唔洗再cater佢哋出唔出黎？明明連登講曬黑裝修、紅裝飾比例，完全無人理。我知我地唔係大台，但呢幾日出去嘅人只係嬲到仆街，好話唔好聽，都唔係點聽人講嘢。

連登真係唔係大台 只係多人用既小眾

等陣見

！

仲連登？轉左場啦傻仔mon post狗五毛分化撚屌晒你地

諗一諗林鄭點解揀呢個時候行緊急法

依家民意就係想林鄭快啲死 紅燒狗肉同驅除共匪

其實而家連登已經係平行時空，

有樓主你出黎一早贏撚咗啦
著返套suit先好出黎

真槍都開哂仲叫人和平

true

樓主係極端五毛黎架!!!!
之前有人對火魔法有意見就話要燒死手足全家

你就真係五毛啦
神早block左你

又淨係靠美國

同意，依家前線勇武有冇裝修搶劫？強姦人？一樣都冇，就但一面倒話咁做唔岩，咁做會輸，sorry，我睇到嘅係香港人真正識反抗，而政府亦都無棋行，所以贏嘅一定係人民，同路人就做文宣好過係度割

都第5個月仲講民意悶唔悶呀

想和平理性行番轉頭嗰啲繼續商場唱歌打J
行左緊急法根本番唔到轉頭
係咁先，一陣見

真係 成日都唔好呢樣 唔好個樣 好煩
個感覺好似乜都唔好做咁就最好

成日話有大台，個大台咪政府自己囉，唔衰嘅唔做

五毛Blocked

唔好太過自信
也不要太悲觀
一日未成功一日就會反抗到底

香港建國

Hi 3毛，有證據就黎出黎，鳩up幾句就想人信你，如果我話要燒嘅，第一個都係燒你隻傻閪，btw一早block左你

驕兵必敗 打少陣飛機啦 贏左先j都未遲

制裁有用 金正恩就唔會咁撚肥啦

唔好衝動呀

屌，反思過

核爆都唔割
支持前線
支持和勇

我都block撚左 真係黎黎去去都係果班人

建議一齊上twitter推post觀察輿論

拉
唔好打飛機住
唔撚好講咩美國撚中國係國策點都唔會變
美國死左膠當道 佢地嘅民意會影響加唔加辣
過撚咗條法案先好輕舉妄動
要承認呢條法案係暫時唯一可以對準政權嘅武器
唔割席，但一定要檢討，大家都係想贏
唔檢討就唔會贏

和理非嘅人數一定比勇武多上百倍千倍，你唔拉隊落場投票 但反而上網話勇武失控，想點呀你？

制裁完，我哋都未贏！
五大訴求！缺一不可！
光復香港！時代革命！

我啱啱都出左po，成個連登都好唔正常

（緊急) P牌風向分化撚好多好鬼叫人唔好裝修

打嗲啦你 打擊士氣

唔好以為贏面大就輕敵
人權法仲未過 唔好咁老定 中共肯定會做嘢
我支持裝修 不過我覺得過咗人權法先好大搞
你裝一百次修都唔及人權法效果咁大

班狗就無人阻止到啦

Why not both?

叫果啲都係鬼嚟，唔洗理

差3cm死人啦，裝修都比人屌，相信只有3毛同阻膠先會叫人乜都唔好做

大家都係比意見，唔係唔做，係點樣做

凌晨post極多五毛

出個list 做指引 會唔會好啲!?

123

一朝早出po 排版大細字 有晒顏色排得幾靚
最大問題係之後完全消失左

同你班mom post狗講，你地依家日日OT嘅錢都一家冇命享，遲下填海預左你地，人民一定會得到最終勝利

講真琴日有人問我 運動點先會完?
我話一係香港所有反對聲音歸零(滅聲)
一係政府同中共跪低..邊個可能性大? 我相信大家都好清楚
香港人會一路同你玩到尾,世界既眼睛係雪亮,誰正誰邪, 大家心中有數

連登已經反映唔到民意，抗爭意識已經入晒血，係度吹風都無用

係事實 唔洗打丁

同意，願榮光歸香港

我支持攬炒既
香港人有咩好怕
要怕嗰個係你呀
mon post狗
驚唔驚冇得移民呀？

一日未到終點，都唔知結果

中文差 唔撚明你up乜鳩

就係差唔多埋門先要小心

利伸唔同意扑港鐵美心360之外既公司

係，會同一個post 內有不同五毛或者狗既打手
有啲扮和理，有啲就係咁屌

你唔知美國輿論點 無謂令人權法增添變數
裝修係針對藍店 而人權法係地圖砲
我都好想贏 所以我唔想有咩變數 唔好因小失大

謝狗返大灣區啦，一定好撚頭痕，以為退休可以過美國，點知搞單咁嘅野，抵死呀

無連登一樣得

樓主意思係唔好不停放負
當然唔可以輕敵啦 成日有D POST話輸 真係幾打擊士氣

連登滲透晒喇 自己起下嗰堆叫人呢樣唔好做嗰樣唔好做嘅人嘅底

落場投反對票囉

和理非請注意
勇武已經進化到唔會係連登傾策略
吹風向嘅post就係比閣下咁多位和理非睇
試圖從中分化我地
相信自己相信勇武相信手足
上連登 勿認真

香港人 反抗

點呀貓sir
今日有咩行動呀

連登唔係大台

只推行動po

4個月啦，唔通仲組唔到隊咩，轉晒地下啦，仲比班仆街mon咩，就算核彈都唔割唔係得個講架，呢個係理念，唔該啲風向 分化撚 收皮啦

講得好

幫佢地大裝修多謝都無聲
屌佢老母無家教

點解咁on9 既post 會推到上黎
反而d 文宣post 行動post 會沉
行動post 都沉到唔見哂
贏係邊度

裝修哂所有政權建築先再搞其他中資，奶共

十八區裝修指南、以武制暴指南

要勇武停止嘅方式只有林鄭政府同3萬黑警上斷頭台、重組人民政府 定立對港人有用嘅政策先可以止暴制亂，林鄭 黑警，快啲吞槍啦，全世界都知你輸硬，係差左幾時上斷頭台咋

果啲撚係人
係狗
網軍就網軍

其實未真正贏過 仍要努力

咪就係，免費都唔講句多謝，有爺生無乸教

咪係，啲阻膠post上晒熱門，痴撚線

你估法案一定通過？

黎明來到！
士氣！來！出

冇人會聽架算啦 連衞兵

手足們呢幾日唔係endgame，唔洗去到太盡，等條香港人權與民主法案過左，先做佢老母!!!

今日遊行最重要既目的
係展現香港人既堅韌

堅韌 唔單止係堅如極寒之冰
亦要韌如山川之水
打不散 亦剛亦柔 收放自如 快亦可慢亦可

尋日 我地可以出神獸 做裝修
今日 我地亦可以單靠腳步 人數 令敵人畏懼
同時消弭國際社會對我地既懷疑
增強國際對我地韌性同克制能力既信任

我想今日所有香港人一齊企係
高過珠峰既道德高地
大家話好唔好

屌見到好多post話咩黨鐵唔搞得、美心搞得、優品唔搞得

痴撚線嘅，乜撚都唔搞唔通等民主自由天降落嚟啊仆街

你唔幫佢哋裝修，佢哋唔會多謝你㗎，仲會笑你哋戇鳩，大大聲咁譴責你班暴徒啊

Sorry, 由火魔法同召喚術不停出現嘅時候就已經開始入直路，依家仲有裝修兵，睇唔到會輸啲乜

所以就可以反屋企訓教，訓醒就會有民主？

出面啲人成日話輸輸輸
點解要放棄

冇計，你P牌推唔到post

大家可唔可以遊行個陣唱多啲國歌

幫推pls

輸係輸，但係係林鄭政府同班狗

只可以話越接近成功 越容易大意

香港人加油

Good job 唔好unblock

已經唔會再被分化

收皮啦

冇人會知，你可以話勇武過頭會輸，但你又點證明和理非就一定贏？兄弟爬山 各自努力 唔係只係指要和理非，勇武都必需，願榮光歸香港

推！屌佢老母

Give Hong Kong BNOs full UK Citizenship

完全封鎖

核爆都唔割：係對勇武1.0 嘅認同

可惜依家嘅所謂勇武，已經變成真。暴徒。

唔好成日淨係諗住條人權法啦大佬 你估真係一出就即刻成個政府收皮咩 短期係冇影響架on9 成日係度諗住人地會送民主比你 有d野係要自己爭取架
你話裝修咩舖可以再傾 但係唔好下下衝出黎就係度屌屌屌

睇下你點睇 咩叫贏
我就覺得唔會贏

傻閪，勇武冇打家劫舍 叫真.暴徒你都講得出，block撚埋你

你地冇做錯到

下 今日和理非 聽日裝修

咁你覺得點先係贏？

你都冇腦

反對你就係滲透？你係咪習維尼上身，得你一個係啱？

然後咁樣就叫會贏？贏啲咩？贏咗之後點？

唔同意你就係撚樣？你有冇開個twitter account睇吓美國議員風向？所羅門講咩有冇睇？冇睇過你憑咩出來咁講？

運動就係輸喺你呢啲唔認錯唔改進嘅人身上

人權法一過

黑裝修 紅裝飾 藍擺買 黃幫拖

88啦Carrie

唔撚驚呀,你老味

五大訴求 缺一不可
仲要問？

繼續拆店

連登唔係大台 抗爭已經stop唔到

岩

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

落場睇下咩叫民意先，thanks

班狗睇到呢個post心裏面一定好撚驚

唔割

繼續

可能我表達得唔清晰啦，我無講過唔要5大訴求

原來係傻閪黎

心水清

希望依次打飛機射得出！push

林鄭 帶埋你啲班子同埋3萬隻狗上大灣區揀定個位葬啦

p 版推

burn with hong kong

上連登真係勿認真，連尼住隻狗賊根本就冇BAN過啲五毛狗

支持樓主，越多風向post 等於我地做對了

出得緊急法就知你無棋好行，你咪出解放軍囉，出左嘅話 睇下上邊戈班點走資

唔好做呢樣唔好做嗰樣係意見？呢啲叫做命令啊

立咗緊急法之後我地已經入咗大直路

啲風向撚收皮啦

冇錯，因為林鄭政府已經無棋好行，睇佢尋日快閃廣播 成班死老豆樣就知

同意，放好多人來講，即我地要返到去14年苦行、咩都唔搞既時期，都on99

香港人好Q勁
出來就會贏，唔出就會輸

啱

push

巴打好波 我鍾意
小妹想攬住你啊！

不分和勇，點都唔割蓆！

態度正確

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 向外國宣傳 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 上載到facebook或者Twitter方便日本和英美歐國人閱讀 亦可以嘗試商業化成為長篇連續漫畫 衝出國際

6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史
天真的香港學生正向著全世界求救

一輸就全港批鬥
唔可以輸

即刻有人負皮但唔敢反駁，你哋係割就割啦，個個第一句就係屌前線叫前線唔好呢樣唔好嗰樣，明明冇建議淨係命令就話自己係畀意見討論跟住加句不割，好撚核突啊

我就係鍾意咁正面成日話輸好影響仕氣

ironman終於講返人話

贏到共產黨先算

唔好咁開心住 努力應戰成功後先再算

Pish

好心提又話要block...

加油呀未來消防隊長

金正恩咁嘅級數或者唔介意
不過⋯區區一個特區首長及其下屬
就難講了⋯⋯
相信你眼中偉大嘅黨擁有的中資銀行
都唔會放棄美金結算交易
而同制裁名單中任何人有業務往來

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

中共睇掂自己盆數先啦

推正常post
唔好理三毛風向撚d post

冇叫大家停，繼續抗爭

要保持冷靜，同思考
唔好俾人咁易帶風向啊大家！

人地廢事理你

革命從來無道德高地，贏嘅人先有資格編寫歷史

十分認同，太遲了！星期五講香港人反抗 你會感覺到大家既怒意！ 根本係官逼民反！

岩呀，隨時支爆，邊得閒理香港，唔係一早出左解放軍啦

由香港人加油到反抗 係一場蛻變，理念係不死嘅，願榮光歸香港

好難支爆 虽然我對共產黨反感 但是你有無翻過大陸先？ 人地經濟發展的幾好

佢地根本唔知已經中左伏
諗起就好笑

香港人贏撚緊

同意，我地比人帶風帶到仆街，好多叫勇武收皮，又叫勇武抖1星期

CLS 而家蒙面法都過埋 重同我講武力降級

虽原來係3毛，block

講事實

Lol 制裁幾個高官係正義之舉

但你幻想可以改變極權制度就太天真

出黎行左先啦講

無錯，其實大家都蛻變左 所以宜家搞分化 太遲，亂局因政府，暴政每行一步都係錯！

唔好放棄

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

太遲啦真係 哎樓主做咩提水 mon po狗會發嬲

尋日銅鑼灣遊行就係証明

連登無人講

但啲銀髮出哂去

和理非唔洗睇連登

贏你老母

勁多人排緊巴士站,快出去

等制裁

佢地再升級只可以出老解

agger

岩，唔好同我講成千上萬嘅銀髮族會上連登，依家根本真.片地開花，mon撚埋香土 babykingdom啦 傻閪mon post狗

想同佢地講 想變節都太遲啦，全家吞槍都仲有機會上到天堂嘅

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

裝修裝飾要小心，最好貼返張紙！
威力愈強嘅武器愈需要精確度！
唔偷野、冇私心、為民除害！
文宣要人呀，民意唔可以逆轉！
國際戰線第一次危機！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

全家吞槍係可以贖罪既 不過自殺係上唔到天堂

民不懼死 何以以死懼之，願榮光歸香港

Tuiiiii

睇黎地獄已預留位置比班狗

香港冇得輸

係真
留得喺度都係冷氣軍師
你班柒頭仲晌度浪費時間

三毛 mon post狗，4個月啦 你係分化唔到香港人架，等審判日來臨啦

你班mon po狗搵定工未

你咁樣係唔會令我地香港人驚架

原來我地就贏？

唔怪得skip左三樓

你地咁樣係唔會令到我驚嫁

up

等制裁啦狗官警狗

老實講 維持原本策略 佢根本唔夠你玩 唔敢講贏硬 但佢一定無得再高姿態講野
經濟同錢永遠都係香港重心 全世界都關注依樣野 記住依個目標 唔好因為敵人既野亂左自己步伐 最多比多少少時間

我淨係知審判日即將到來

港共政府咪就係大台

贏llm

依家投降同輸晒冇分別, 唔係你死就我亡

連黑社會都跪，證明真係入大直路

二坡坊喎

不分化 不割蓆 不篤灰

裝修同時幫手鎖門，why not both

善用不推文

正解

呢個個post 令我諗起 贏國

呢個政府玩到咁大先黎搞分化

pish

冇用架啦，民怨爆發，你估真係有5百萬人支持送中咩

藍絲先會俾五毛帶 真連登仔玩膠玩曲佢地都未識分啦

連登唔係大台 價值觀同理念喺我地每一個人心中

Hong Kong needs international support

關聯到自身利益
咪睇吓到時仲有邊個會做囉
無人肯
制度就會改
唔通中共自己落嚟做
等人制裁？
佢留返喺上面做特權階級唔好？

講得岩，港共等收皮啦

佢食緊你都唔知

睇到班狗發晒矛咁濫捕就知佢地驚到仆街，但condom仔又點敢政變

終於有個po唔係就黎輸

根本冇條件輸，集左氣咁耐，connect晒全世界，輸嘅只有港共

同樣好多人全盤否定和理非遊行
一黎就話無用
做法有咩分別
一邊要其他人認同自己做法
一邊否定其他做法

林鄭有乜高招就出啦，遊行冇不反對通知書？200萬人再出黎，有本事咪叫習總出解放軍鎮壓囉，香港人唔撚驚你架

香港人，反抗

咁到底係指責勇武嘅post多 定 指責和理非嘅post多？兄弟爬山 各自努力 唔滿意嘅就落場同人講，願榮光歸香港

我都覺，得兩個情況輸
1. 64事件
2. 香港人自己放棄，但林鄭唔比

香港人同你講和平戈時唔理，係都要迫人勇武，林鄭等上斷頭台啦，我第一個出黎食人血饅頭

睇今日人數同 10月1 就知你地班狗同府班狗官玩唔起
因勇和都係咁撚多人

就算64 2.0輸嘅都係港共，其實除左自我放棄，如果唔係我真係諗唔到輸嘅原因

香港人
反抗！

跟所羅門指示就得

今日留守本區既手足，請動員舉行各區集會，聲援大遊行！

今日無不反都咁多人，林鄭仲有乜野棋行呀？

Mon post嘅condom仔，見到你地神經緊張個樣就好好笑，繼續濫捕只會令越來越多人變勇武，所以 吞槍啦仆街

只要我哋唔行錯，keep住而家咁，會贏

屌你老母文宣一言堂
話去邊就去邊 封撚左連登遊行效果仲好
明明可以遍地開花 開花效果仲大過集中
而家又黎搞九龍香港大遊行
博比人點相咩
加上又唔係唔知番屋企個程仲危險過去個程
難得遍地開花有成效
而家又禁停左佢
所以 出港島不了

錯啦，只有港共不停行錯，我地已經進入直路

你又知無秘密行動？

食屎狗mon po

動撚到咩
都出撚哂去
動員博拉

Push , 唔好階段性勝利，要贏就贏哂

你覺得今日邊到最多狗呀

係吞槍啦mon po狗

仲仆街
呢下又和理非集會 個下又變勇武
好心考慮下時勢 睇下邊樣野成效更大先啦

香港人！反抗！！！！！

Yes, 繼續去

All in or nothing，但我地冇得輸，mon po狗買定lan線啦

唔好講咁白啦

冇人保證到邊樣成效大，因為兄弟爬山 各自努力，其他區勇武係時候玩突襲

藍屍只要見一兩間中銀冇得撳錢，
佢哋放風既能力係exponential ,
所以佢地一恐慌，個市一定冧，
林鄭完全無法翻身

推！

認真 過左人權法先啦， 你都識講佢咁心急就係因為人權法就過，愈近要愈冷靜， 等陣一下係外國人印象7左， 一子錯 就仆街啦， 過左之後再來

唔知點解block左你，但一定有原因

tui bro!

同你班五毛講，而家連登都冇人理架啦，因為係真香港人嘅，身邊十個有七個正常人都覺得政府先係元兇，大家圍爐圍得好暖，所以好快你地五毛都冇得賺，死番去大灣區啦

各位巴打唔好輕敵
謹慎，謙虛，走到最後

你個民意係講緊香港， 而家最撚怕就係外國班人唔同意， 而家係要做俾出面睇。

外國人只會笑我地二百萬人遊行 但個政府都仲未倒台，唔好忘記全世界係得香港人先玩和理非同國際光環，仲有 一直都有講行動升級，依家只係兌現翻

無輕敵，只係想講 要輸真係好難

依家全世界都反共呀，仲要做啲乜比外國睇？64 2.0？

連登啲野都係攞黎當風向儀
都係個句 敵人反對我擁護

公民覺醒速度唔錯
團結程度都好好
文宣要繼續
都係一句，唔好輕敵，特別係國際文宣方面。

搵個譚仔呀姐 比rmb佢做
你估有冇人做？

佢要係香港嘅金融制度不變，唔係政治制度
制度係唔會改變架 唔好咁傻豬

星火：64 616 642

今日連登無比人DDOS
姐係代表咩
代表對家而家用盡所有能力滲透連登
分化勇武同和理非
所以唔可以DDOS
不斷話裝修唔好裝修無用
話替天行道太暴力會失民心

敵人怕了
捉到佢哋痛處
開始叫大家唔好做呢樣唔好做個樣
經過三個月民意早已歸邊
只係需要時間比大家視覺上適應
我地第一次見到班差佬放催淚彈咪又係啊媽咁叫
而家睇到慣曬反而無放彈會覺得奇怪
大家回想下

不分化不割蓆不篤灰
唔好比777分化和勇

1900，和理非請係各區集會聲援手足。
港島驚，我明
九龍怕，我都明

自己屋企樓下唔係都要淆呀？

啱 睇到成堆分化post就知對家好驚

不能同意更多

相信自己

加油 繼續Keep on 唔可以輕敵

無錯,
其實由雨傘開始已經咁樣, 甚至再前D

敵進我退 以逸待勞
轉咗美元未，有錢中產開咗離岸未

agger
到今時今日仲想分化真係on撚9，香港人俾你班mon post狗connect晒喇

咁多分化post 證明佢地冇晒辦法，只可以回歸原點，分化和勇，但無用架，因為香港人比4個月前更團結

最好笑係所謂美國民意

果班左膠係主流侵侵就唔會上到喇

你居心叵測

思路清晰

Mon post狗吞槍啦願榮光歸香港

真 今次真係冇大台
想比意見就出去比
無人會理連登冷氣

當場射殺都會講我地都仲要繼續生活，死一兩個不代表要裝修全港政見不一鋪頭，畢竟生活唔方便，開槍既亦都唔係呢班商家

岩，班黑犬等收皮啦，要贏就贏盡佢，依家未到最終boss

就算今日咁大雨 都咁多人出黎，足以證明民怨爆發，繼續用極權施壓 等死都得啦港共，越係施壓，只會越多人變勇武，收手啦港共，吞槍自殺啦

火魔法邊有問題？

五毛阻膠緊係要燒

將會贏啲乜？

班阻膠智商有問題架

[國際文宣] 話你知 屙緊屎個陣 你可以做啲乜??

你不如切左條根

你贏咗一個屌

咁你都要比個理由我先得架大佬！

所有野都未實施，人權法、送中條例，口頭講會過，但如果期間做啲野會影響到最終結果，都係有機會發生

我想講你呢啲就同驕兵一樣，無人打仗會講咩贏面好大贏面好細，你講得出呢句，即係你仲係驕兵，咁樣落去對自己人無好處

唔好淨係睇連登，睇多啲其他媒體

約定大家煲底見

唔通成日話自己會輸就會贏？

哦！

咁你贏咗啲乜？

你以為文宣萬能，行為唔會影響咩， 真係咁既話搵個人吹幾句文宣，係唔係就人人都支持黑警，文宣重要， 個行動都要步步為營。

出緊急法戒嚴咪贏

香港人會贏係因為冇野可以再輸，就算冇今次反送中引起的事我地都已經輸左22年

根本街上果班都唔上連登

唔爭取就唔會有希望

冷氣唔好較太低今日，有d凍

戒嚴當係最終目的？

今日有無開冷氣？唔係好凍咋

*唔係好熱咋

你當係喇

驚你智商理解唔到之後發展姐

我唔相信香港會戒嚴

right

你都唔相信關係法會取消

tui!!!

agger bro!!!!

取消咗呢咩？！

你都唔相信你大灣區既物業會變廢石屎

應拉唔拉，手足同無辜嘅就拉咗咁多，而家先縮，唔L係呀？當然抗爭到底，為公義，絕唔可以向呢個無恥政府妥協，向無良政權屈服

推
對面打緊資訊戰想分化呀！！

不分化 不割蓆

黑警死全族
滲透爛JJ 伊波拉七孔流血死

無論和勇，都知道對方既目的同目標係一樣，唔好再以為會分化到，不分割，不割席，不篤灰，兄弟爬山，各自努力

衝啊

本人暫未在大灣區進行任何投資活動。

但如果你將香港包埋喺大灣區入面，咁就有。

唔好將未發生嘅嘢當成既定事實，就算話取消，佢過咗一年半載話唔算數都得架。

係你將未發生既事當成一定唔會發生！

Google吓中共大灣區既定義喇

我無咁諗 / 講過
it can happen, it will happen

d人係反共 但唔代表所有行為都接受 極端d來講， 唔通用酷刑對待蝗（當然我知好多人想做）,你覺得又會全世界認同？唔通又講咩 “對共狗唔洗留情，唔通要攞把槍指住你先驚”就解決咩。 呢個只係一個極端例子，只係想講一樣係反共，但唔係所有行為都會俾人接受，即使個個人係反共都係咁講。d人接受程度可能無我地咁高，畢竟佢唔係同我一地一樣親身感受過。

外國d網民笑唔緊要，緊要係外國d大粒，國會個d點睇。而家埋冷靜忍下lo,又唔係叫你咩都唔做，就算裝修都要諗清楚個間野係唔係deserve，狗鐵就唔洗講啦，而過左法案之後再做d咩就後話啦。

1.唔可以停遊行示威，一停運動就會停止，政府更有理由話你只係小數人，勇武更危險，勇武唔會因爲你一兩句就會唔衝，同意唔玩陣地戰，減低傷亡，但和理非一定要保護佢地。

2.區議會，有得選就選，政府取消只顯得佢地暴政，極權，而且本身影響力唔大，重要可以選前選後DQ 你。

3.人權法，美國好大機會過，唔係因為你有民意，係因為中美貿易戰，所以唔好怕因該為衝擊失民意而唔過。

4.立法會選舉，唔好麻木相信，即使選贏，選完都可以DQ你。

5.2022行政長官選舉，唔好傻，如果我地一退，中央打壓監控必然更勁，甚致改你個選舉制度都重可以，我地係要真普選，唔係要配合佢比我地既框架。係香港人有權一人一票。

最後，香港人要醒下，今日我地要出來抗爭係反映過去二十幾年和平抗爭既失敗，我地香港人要做既只有三件事，1. 無論如何，唔可以同前線切割，一切割佢地必死，我地係一體，勇武犯錯即係我地犯錯，大家共同承擔。2.要記住前線唔係無差別破壞，一定要做好文宣，打擊中資先對中央有用 3.堅定抗爭，遊行一定要參與，保護我地班細路，來緊經濟可以會好差，我地甚致有好多利益受損，可能有段日子要捱，但凡事要成功就有代價，我地一定要堅持，一輸我地同下一代就會入集中營。

政府圈套就係想你係佢定立既規則入面玩，唔好相信佢地，即使你玩贏，佢都可以定第二啲規則，我地要既係規則由我地定，要不斷向始作俑者同當權者施壓，打擊佢地係香港既利益，當佢地付出既代價大於比真普選我地時，香港人先會贏。

大d咩？

依家睇得出啲黑警好得閒，成燃日上網。

推 最緊要大家合作

毛澤東既“思想”唔好咁入腦
有深入研究既都知條友係半桶水既戰略思想家，只係個pool係華人先可以突圍而出

同埋學佢太多只會慢慢崇尚獨裁專制

要贏就要keep住個勢！

我等緊戒嚴

其實佢地敢政變就更大贏面

推
推走晒班民意撚
過左4個幾月仲係到民意
算尻數啦

前線自己有冇自思想 連登只係參考
得班冷氣軍師

9唔搭8問你仲要做啲乜比外國睇 拎光環，你就講第樣唔好以為打一大篇野就好有理據啦願榮光歸香港

屌你老母 真係神又係你 鬼又係你，外國笑我地唔敢勇武抗爭戈班就唔係民意？淨係支持和平抗爭嘅先係民意？on99

班冷氣軍師出去聽下乜叫民意啦，淨係睇live冇用架

係咪應該要聯絡英國政府要求英國取消林奠丈夫同她2位兒子的英國國藉，及遺返香港，並取消她兒子的學歷。

你哋唔犯大錯就過硬
但你哋太過分人哋都會割，唔好咁老定，凡事冇絕對

有名你叫Condom仔，除左用完即棄 仲有咩用

我地贏面從來無高過

但香港人依然會堅持用我地既最弱，去擊破暴政既最強

pushhh

林鄭無晒棋行啦，一係出解效軍，等上斷頭台啦港共

係

無人推？一個二個畀三毛spin去裝唔裝修/私唔私了/割唔割蓆度

贏咗條鐵？
輸緊嘞
國際見到暴力升級就忘記咗畀人射底嘅中學生喇

Hello 3毛，暴力升級所以會支持共產黨真係得你咁on9先講得出 btw blocked

支持政府立即宣布全港無限期戒嚴

Agger
對準政權
呢度無大台

已贏，香檳已開

612
721
831
101

香港人永不投降

用制裁泥懲罰你地人渣真係便宜左你地, 等住疊埋國外資產返大灣區共享榮譽la!!!!

話時話，藍絲獎品換領處華潤堂好似冇人理

連登已經係平行時空，同現場係兩個世界， 呢兩日下午至傍晚時間， 仲可以不停留言嘅 唔係冷氣軍師就係仆街黎

黑警五毛mon post 狗！我屌晒你地老母